NGT48討論區第28回︰偶像存在既意義?

溫馨提示

偶像既意義就在於喚醒你地既夢想，鼓舞你地為左自己既夢想而努力，不忘初心，方得始終!正撚量到打哂冷震

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）。每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
W大小姐

センター︰荻野由佳

北原里英、本間日陽、中井りか、高倉萌香、柏木由紀、加藤美南、西潟茉莉奈、山口真帆、山田野絵、小熊倫実、太野彩香、長谷川玲奈、村雲颯香、菅原りこ、佐藤杏樹、宮島亜弥、角ゆりあ

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

1001

加藤美南是日本偶像藝人，為女子團體NGT48 Team NIII成員，被譽為NGT48的前王牌（前ACE）成員。新潟縣新潟市出身，所屬經紀公司為AKS。

屌web到睇都係大字wor
手機變番細

咁快又爆po

前ace

珠巴四大美人(代貼)

個嗰就係茜茜？ 真係幾似潟姐

正皮畀提示同推介

ゆっかねん LM

原來茜清一直無俾正皮我哋

除咗個鼻 真係好似

一直都有畀

澙姐腳撲朔，茜茜眼迷離，兩女傍著走，安能辨我是48 46

溫馨提示好正能量 我覺得只要仲有idol既一日，人生就充滿希望

LM

原來步加開左一粒鐘sr！！微臣來遲！！！

仲要一入去，就見到步加好似喊完咁

我愛我既推

原來我信仰值都幾低

我頂多LV.3 同一眾巨巨比簡直係辣殺

Same here

眼大大，仲要好似無點化妝都咁可愛，步加

講真 計推力 成績 人氣
研三巨頭應該係 禾 aya 步太郎

奈算係研究生c?

一單研究生個首係佢c

尾到

件衫咩設計

mofu真係唔錯

QQ

我愛你

奈良巴肯定係溝女失敗，而家就返黎吹奏idol，當心靈寄託

頭先睇緊電視

法國依排成日發夢上連登

結果瞓覺上連登，起身又係上連登🤦🏻‍♂

大家覺得50會有邊個ngt mb

正常，因為你仲係毒撚

由住搭中井 2串3 50蚊買

由住 無走雞

咪又係個幾個

步加有冇機

下年

西清唔好上咁多 上都淨係上娛樂台好

雖然唔明有咩關係

不過串撚到😢

我見近排步加人氣好似有少少上升

最近仲有無夢到牙囡(或者其他好女仔)

個相合傘我由3:15排到6:30

我都淨係睇娛樂台，其他台一係五毛假膠，一係9upper，講啲自以為理所當然嘅嘢，睇到我反哂白眼

真飯

好有心
遲啲都好想好似你咁

矛牙😭

即係串緊我

明明5部4:30完 但可以排到第7部

本家呢到

姊妹團呢到

邊幾個會留/走

你係為9up而9up啫

嗰啲人係為信念而9up，好撚癡線㗎

茜清係咪話緊我

Hana入唔到啦掛

Miku in

呢位青獨具慧眼！！

你有咩？

認真㗎

我真愛國,非五毛

我都認真架 我係呢個po 唯一推步太郎既

握手好似好勁 問下潟巴今日步太郞今日多唔多人排

我覺得48單無乜參考價值 因為有紅白成分

你彈撚開啦,我推步加個陣,你仲yam緊尿片咋

ok我彈開，但你推到牙瀧畢業，放過禾步加ok?

應該去酒吧溝左件日本妹上酒店happy，無上水咁耐

Mayuyu 應該C喇嘛

係珠巴死亡之登登死人

有冇巴打有ngt mail

召喚G bar

敗仔偽毒可恥‼️‼️‼️‼️‼️‼️

今日發現咗2名偽毒！
1. 型男8字
2. 有女敗仔

淨係去twitter 睇

又串我

你已經唔可信

隔離po型男見我係長期滯港人士冇得去日本，所以好心幫我買

RikaB

依度好似得會員彩姐有日本電話

成班mk肯定又走哂去cow女,咁鬼靜

要睇獌豬

對成督屎都豬

Hana Chan 一定有份‼️

哈

50單公怖咗

唔準 google 有冇青答到？

通常11 月or 12月出

依個月會公佈

答案係D呀,我讀drama㗎

google 左真係 d

但同讀 drama 有乜關係？

講開又講仲,有7日就係mahoho生日啦

今日唔見ck嘅

詳情請參考#98 留言

去咗攪鬼妹

如果有Aya依種類型嘅女仔做我女朋友就好啦
不過依家連女性朋友都冇

早D訓就得

點解咁講
係咪應該要去IFC投胎

聽朝記得洗

因為佢已經係我老婆,你死咗條心啦

唔洗洗,直接連埋個人去垃圾房就ok

唔一定要Aya，嗰種類形就得

你又有去

去搵女伏

おはようさん～！

繼續留名今日認知巨Repo

今日得5張潟姐 想死

Good morning ~

射晒d 8仔落ngt度
摸左小熊 maho 太野 村雲

美男需要你

下部DD到就去

下部萌香可以DD

同萌香做左朋友

FBI

做朋友幾好

Friend Zone

靚到

我fd zone佢

AKB48 50thシングル 発売決定
渡辺麻友卒業シングル
11/22発売
選抜
センター渡辺麻友
入山、岡田奈、岡部、荻野、小栗、小畑、柏木、加藤玲、北原、小嶋真、兒玉、指原、白間、須田、高橋、瀧野、田中美、中井、松井珠、松岡は、峯岸、宮脇、向井地、山本彩加、山本彩、横山由、吉田朱

FM 珠PO

日陽？

幾時FD zone埋潟姐

Hana
Miku

得中指 大lemon?

北原

其實萌香一D都唔似胡囧囧

都話50單一定有入山 玲7 Hana

似胡杏兒

Hana

我愛renacchi
其實掟佢後排角落位仲好

呢啲膽黎喎

禾珠永遠嘅對手－hana chan

其實營運真係倒自己米

頭2個都冇
本家唔係剩番幾多人入得

真心 唔俾玲奈7入仲好

係時候要比機會 聖菜 村山 果批啦

認同

why?

搞緊玲7總選，入硬

但本家次世代睇總選係奈朱美 之後玲7真子

本家不了

無 想俾啲危機佢同啲飯

本家d資源成日用黎推姊妹團mb，自己人慘過食屎

駁唔到

推自己人 = 倒錢落海

味噌唔鐘意珠=博多飯唔鐘意hana

SKE飯唔中意珠？

但佢咁多票既？

HKT 咁多靚女，Hana Chan 點解可以上到位

珠推有錢

呢個真
我睇岩啲靚女全部洗腳

我仲以為珠係SKE元佬，SKE好中意佢添

栗原 美咲 山本 花乃 marina 是但數都一堆

HKT 二三期最慘，冇乜資源營運已經推四期

hkt我依前就麻麻mio
但無睇太耐己經對佢無咩感覺

4期已經唔識

我相反，以前冇留意Mio，睇完Hana chan 就覺得佢係仙女

mio

墨仔雖眉清目秀，但一看就知是負心漢。

屌你日陽總選選拔 握手又好 年齡又唔大都無份
黑撚到

又係花，我...冇氣屌了

Mio + hana正

其實我真係冇見過女仔可以笑得咁猥瑣直到Part-time妹行出嚟大台

恭喜營運出hana倒米

位有限，餅仔唔夠分，將來大把機會

唔洗諗咁多，Hana Chan 一定有份

下年都係無成績 應該都棄啦掛?
其實我都mama 彩plus

成日俾唔應該俾嘅人 又唔係推有成績又唔係推本部真。次世代

秋元真·無能
個團自己開都話唔到事

營運on9

都話本家mb慘過食屎，日陽B算唔錯，已經係團內top，又拍過日劇

佢收錢收到手軟，年紀開始大就退休，都唔care48喇

欅坂先係佢想要既野

佢而家咩都掛名ga la
最多咪理下46
48 wfc

眼殘睇錯青春時計件衫

日陽同ske幾個都應該入啦

魚人怪張相幾靚

個人唔靚呢

正到CLS

呢啲係咪周邊

ys

買到破產

其實佢係咪真係咁鍾意短髮center

原石

死屎啦 秋元真夏邊度無能呀

Buy

嘩，OL feel

難分真與假

google冇？

型

真 • 無 加上又要係推又要啱個frame就更少

我重諗過用山田 結果連低清都搵唔到

識用一定用依張

有咩問題

講還講.....

今日星期日又矛人

要做暑期作業

個人麻麻地B612系列做wallpaper
我手機都係用雜誌圖多 個人美學嘅問題

尋日輸錢輸到唔想講嘢

戒網癮

CK係咪買APPLE腦

曼聯？

d錢用黎飯idol算

日本馬贏成10幾個馬位

皇,拜,多都炒車

違います

美國佬唔用蘋果,會比人笑㗎

飯idol? d錢用黎燒咗算

姐姐幫你做

ipad 永遠是最好

AKB48 438 / 1,235 (35.47%) 10位
└---Team 8 194/442 2位
SKE48 125 / *,688 (18.17%) 3位
NMB48 120 / *,554 (21.66%) 4位
HKT48 126 / *,645 (19.53%) 5位
NGT48 195 / *,363 (53.72%) 3位
STU48 *18 / *,264 (6.82%) 1位

ngt人少少
成地精

握手data

用三星 梳。。。

純粹用唔慣

由住一定握到隻手臭哂

195/363 即係點解？

隔離乃po去到50回已經開始hea開po,睇吓我地米飯可以keep到幾耐

其實傾左幾耐 暑假開始?

部

你講我地定隔離

米po

依家先睇到原來過左珠po

363 係入選3個mb定全團？

總選前由珠巴開國

只係95日前

完切數目

其實米po真係爆得好快

基本上可以隨意吹水 off topic 閒聊 就可以開好耐

頭po好似用左1個月推

隔離有人意淫呀守守青!

頭痛 需要休息

開頭諗住貼圖自 high

其實我估唔到居然有其他人推 NGT

呢到連46都講得

你們有時夜晚唔知吹咩都可以吹咗10版

欅

總選之前正係睇潟姐

呢到8成時間本身就係off 緊 topic

我認真分析又當我臭四
我深夜叫春又話我戇鳩
我反對睇肉又話我專制

應該冇8成...

一半一半啦

我成日假膠又話我低能
我成日屌人又話我惡死

G Bra單佔另外嗰半

在某位36小時on call 巴打面前，我什麼也不是
名就唔開喇

今日講返之前新幹線同車同送禮
得潟姐，萌香，宮島記得
Mahoho就好似失憶

貼由佳又話魚人怪
貼萌香又話胡XX
貼日陽又話弱智
貼中井又話心戰

萌香宮島點解知道？

萌香話佢都中意duffy
推萌香既巴打識做啦

果日同車 又一齊落車

幾時帶埋我溝mb

今日都去左見你個名

john

duffy 係乜？

尋日同潟姐求左婚
結婚してくれ
跟住佢係度笑

0
0
8

排隊

擺低一蚊

我愛hana又話我眼盲

盲

咁你快D改名做松岡花啦,如果唔係我就會一直追擊你

迪迪尼産物 自己Google

我明明單推又話我加推

不過呢2隻hit d唔知咩名

好心啦幾廿歲人同啲中學生糾纏

無話你加推喎

遲啲會唔會係文春見到連登爸打

ff 既野。。。

辣殺驚

要抽先有

可能係絲打先

stella lou個樣得意過duffy 轉推了

買股送普通咭
有對白果d要抽

隻game當儲咭玩就唔會激氣

Lou toni

其實係咪你地專貼人地崩既圖，我見佢同我乃團條女影相都ok wo

菜摘你條女?

屌,係wo條女叫蟲肛花 一時覺得菜摘同佢有D似，混淆左SOR.....

人地講緊松岡花,你整個松岡菜X出嚟做乜鳩

sor 飲左罐jolly shandy有d醉醉地 柒左

已經無視左ALAN巴呢條抖M兼煩膠

瞓撚醒未

好明顯你係S啦

今次又艹艹朋友呀?

d貼係mb 自己up
唔關我地事

原來邪骨hana chan

自膠

唔係 純粹針對邪骨嘅行動嚟

我好似有d侮辱左菜摘， sor啊如果有佢既飯

乃po事乃po了，請不要讓仇恨延續到純樸既米po裡

你越吊佢 佢越爽

hkt初心雖然棄左

酒量差就唔好學人飲啦

利申食花雕醉雞都會#@&%

我喺度講NGT又講得唔到深入
唔識日文睇blog
Source只有NGT Friend可以講

Goods、Cons同摸手我唔會掂 又無得傾

其他48 46我都唔識，只識乃同NGT

於是只可以OFF TOPIC

Sor lor

改名啦，我唔想搞大件事

成廿歲人就唔好同啲中學生糾纏啦

如果佢改做宮脇咲良松岡はな 咪仲眼冤

有矛人知香港邊間學日文好，都係9成在旺角區?

第一日語

金巴同太多讀緊

我下月上新班

太多都讀? 你地讀一周一堂?

我岩岩見太子/旺角既初班全部無哂

private
日文學校啲老師 Don't give a fuck to you

我都想讀

呢個髮型！呢個側面！仲唔係禾步加

鬼唔知私補1v1好咩

我地一星期一堂

你可以報下期新班

彩姐親自落場私補啦

如果初中班，上堂ok啦

又見到指原廣告

me too

日經日文

我讀緊 我讀得幾開心又學到嘢

又唔太辛苦

仲識到朋友

見人成日踩日經wo
我之前讀過幾個月, 老師好拖，又全男班...... 雖然去讀書姐，但有女同學望下都好嘛.......

工聯會人妻班幫到你

真心 第一教得好慢
你多時間就邊上佢堂邊自學

我嗰班男女比例正常 都係最初級嘅N5能力試班

我地同學氣氛輕鬆 好多都識到朋友 老師又教好多extra實用嘢 即係每星期都會期待上堂 正

有無邊間係教得相對快d

因為我其實識到動詞5段變形個度，但報中班又未夠料，初班教快d當溫下書都好ma

係咪肥仔老師?

唔係

同學就有個肥仔

糾正返

茜清慘痛過去

諗多咗...

右

左

睡衣

唔緊要㗎 向前看 茜茜會理解你

佢話聽日同我一齊去usj有咩要注意？

old seafood

惣清去咗握？
點睇你個名入唔到選拔

無人識你啊

排緊隊發表時 一路出名一路叫佢個名 最後都唔出真係屌出聲 唉第八又點咪又係上面揀人 不過之後去再同佢握又冇咩野 佢都話會再努力 唔會放棄

佢好似係小田絲分身

Yes我又唔記得轉ac

邊個小田清

圖區女神貨子你都唔識？

即係神推乜田乜佳果個

人稱大家姐舊登小田繪里奈連登渡邊理佐日日J擊禾理理杏果個

仲有握邊個？

係咪有人組團學日文

握左好多wo 腳都就斷 多數ske ngt就係機緣巧合下握左みはちゃん
本身抽左杏樹但佢射波嘛

痴孖根

MK仔去自組活動台交友啦

btw發覺8字巴同我交收完之後MK咗 以前成日話自己好毒唔會出樣，依家居然想組團學日文

唔單止你

良仔又係

見完之後成個人唔同哂

要跟你地學野

mk墨清教壞人

姣。。

點解今年日本又興番粗腰帶

我問係咪姐

交收過程唔夠10分鐘！

點解宮島好似有d似中西...

你老母好似波多野添

步太郎就似川口春奈

係咪想講河西？

山田野繪好似向井菜月

川口靚好多...

山田正咁多....

我琴晚講先 抄我

西潟好似前田郭子

西潟好似守O茜

萌香唔似胡O兒

ppt 又有 ngt 公演 repo

珠巴,有樣嘢想問吓你

我主推由佳 萌香

你地班盲J！步太郎可愛好多囉

唔係呀,想問你有無聽過之前香港官店話會攪代訂劇場門票嘅,咁最後有無攪到

冇印象，就算係都係一次半次

日本官方夠話外國人要改外國地址有海外席，咪一樣走數，改左地址連抽都冇得抽

根本公演得二百幾個位就唔夠

香港官店係有講過，但冇印象佢地真係搞過，可能一次半次

20部以上完売出しておきながら選抜外れたメンバー

村山 29/29
倉野尾 26/28
惣田 21/29
本間日 29/29
西潟 24/24
加藤美 23/24

都中公演，平時真係要扶阿婆過馬路

原來走咗數

公海生狗係度話AKB 50th 好多隔離團既mb做選拔，無睇好耐，唔係要兼任akb既人先可以入架咩

幾時比村山有選拔位？

營運係咪唔記得佢係本家人黎

世界變啦
呢家分團人多過本家人

唔肯玩總選唔俾營運掠水 等係劇場摺啦

好多年前開始，AKB出碟=48Group出碟

要保百萬銷量冇辦法

不嬲都係姊妹團mb多過本家

有生之年會唔會見到潟姐同美男入選拔

痴線,我飯Aya都好,都唔想佢去本選拔,你自己有分家單咪算囉,本家人真係好撚慘

屌那星,佐佐木優佳里個D,總選又圈內,有樣有身材,嘥咗

小千葉個D仲慘,同佢同期個D都灰撚到走哂,真係上位無期

可能你本家仲有推就會咁諗

千葉還好，仲FBI 可以繼續讀書

繼續讀書，part time 48，將來仲有機會

向井係邊位巴打嘅funson

13期差唔多全滅

12期生
江口把声

舊登咁出名既ching你都唔識

我覺得美南係王道idol type，營運中意，仲有好多機會

舊登我cd rom唔睇名
向井巴有咩事蹟

即係邊個？

梳可能我自私撚 我正係望ngt同自己推好
對本家真係無唒情意結 由奇係myy就走

Sorry大佬

咁都唔識？

下年推到上頭十六！

我本家都冇乜情意結，但見到本家mb都好慘，好同情佢地，希望多幾個位比佢地

少 mon 其他po....

講咁耐都無D事跡聽下

大家第一推係變個

唔講本家野啦!!傷感情既!!

大腸美奈

幾時同你有感情

增田有華

大島麻衣,前田郭子

優叔, PRR

Mayuyu
今日第一次摸佢手 都係最後一次
跟住喊到講唔到野
能成為初心總帶著愛

生狗今日咁正常嘅

原來聽講佢地係一班人用果個acc ，所以有時正常有時發癲

禾珠

大聲鑽石一出道已經推

你有份用

世界第一可愛渡邊麻友！

我係弘菜

好似係波台d人

屌你,生狗撐萌香同日陽

仲唔係珠巴Funson

一見到佢個樣，個腦就響起佢把痴線聲

禾條女 禾條女 你地自便

好彩我同邪骨d口味唔同

你d口味，會有邊個手足同你一樣啊！！

同梗米po手足講

咁又係喎 ...

怒屌008個時既生狗我諗唔係平時用開o個個人啦

原來禾唔是米po手腳

初戀既味道

連登黎講 008 定 hana chan 紅d?

008

原來有人用咗山田野絵個AC名

頭幾po好似入過黎 hi

原來g bra飯左咁耐

點解我唔見嘅

24hr 無停過diu 左3個po

我係akbingo禾禾十連勝個集就已經反佢

禾珠把口真係得罪人多

彩姐入咗生狗個po,無啦啦一提兒玉,即刻比人圍

可惜生狗唔係開po咬米團,如果唔係都會幫下彩姐拖

屌...個集揾神七嚟捧佢,睇到人幾嬲

初心總是美好的

一期既NGT有返初心既感覺

其實舊 bingo 我冇睇，我係由村本mc開始睇

呢個真 好pure好true

我係睇ske綜藝唔鐘意佢

bad boy個時akbingo係神綜藝喎,真係快D追番嚟睇啦,超好睇

みはちゃん

badboys前期先好睇

係，我成日話村姑，其實就係果種柒柒地既味道好pure好true

可能新飯要睇顏值所以唔明

一出公海講NGT就比人狙擊

15年打後好少睇

冇可能追得返，太多番組要睇，又要睇乃團

唔關NGT樣衰事,係你之前推珠珠同生駒已經做壞咗個朵,係你連累佢地

希望班mb乖乖地 唔好好似其他團
唔再咁真心地一次又一次失望

可能係

一心向茜

唔個你而家同人講轉推未遥,都一樣會比人話

ok

希望tmr有ttb我想上學

初心
奈奈

其實你讀緊咩

但我又覺得真係推既真係會因為比d唔關事既外人影響到自己推？🤔🤔又係個句百貨應百客

所以NGT係靚嘅

都唔會影響既，不過就會少d提啦

珠巴即管話自己推miha
真金不怕紅爐火

又有乜所謂

NGT 排5、6左右啦

唔好害左你地，我講少兩句好d

唔係叫你小D提,人地屌咪還拖囉

唔夠屌咪返嚟吹雞囉

我做緊嘢，幫我

Hana真係好正

唔好dum低g bra一個啦

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

去生9po講

珠巴又誤會咗我

唔係叫你滅聲,係叫你唔洗咁自卑,人地係咪都講,你係咪應該更加自信呀

Ok

惣清今日同佢傾咗啲咩

收啦！猥瑣part-time妹

做緊咩

其實你地會唔會嬲自己推俾人黑
利申 無咩感覺

生9個po

茜清勇武

me so angry angry pig

嬲撚到仆街

但係茜清係舉po比人恰就走過嚟避世喎

唔關事，同d班小學雞噪有乜意思啫，打幾隻字都浪費我時間啦，唔通成日噪

佢地中意點就點，我現實仲有好多嗜好好多野忙著玩

唔係唔想幫你,但係........

佢地講緊兒玉唔係米團喎

屌原來係毒撚

改簿呀

成熟

珠巴經典潮文召喚:
好心你啦.......下刪一百字

我見到班小學雞覺得佢地可憐咋，邊會自卑

因為我真係好憎嗰句呀‼

如果知有anti當面搞我個推/俾佢睇到(留comment)我先真係嬲

黑緊兒玉唔關米團事,幫你唔到,sor

做咩事無睇46po

串到😢

美南

唉

其實我無投票比你,D握手卷我轉買㗎

其實茜清點會係毒撚吖
真正嘅毒撚係得我啫...

第一次入嚟講keyabingo嗰件事
結果不出我所料，真係有啲撚樣會咁問

可唔可以講吓大約咩事,無追開

個次明明就係幫隊友佢唔過其他人就loop個個呀伯架啦
btw 個個環節好chin sin 係咁要討好佢地 唔得就話再黎 玩埋呢啲

仲有me

都係果句，同佢地躁都冇用，人地一黨人，24小時上網，唔通又浪費時間同佢地噪咩，現實世界大把野要忙啦，出年投多幾票仲有用啦

有無人覺得珠巴好成熟,好受人敬重

我認我係小學雞

其實我覺得有時講1/2句當笑下 好似話牛屎
但係有時黑得太多mb 到有啲作出嚟咁
就有啲那個

聽講佢成千歲 仙人嚟

唔關事

彩姐住house 精通幾國語言去日本多過我地去信和，根本吊打果班人，洗鬼理佢地咩

我唔敢睇到hana啲人嗰啲反應

吹到咁大？

睇左，好似冇乜人出聲，係唔係日飯幾中意 Hana?

個時見珠巴入珠po仲可以同我地玩膠#1
真心佩服 搞到我都唔好意思黑咁多珠

MikuBB
Mayuyu
啱啱喊咗出嚟

係珠巴面前,我好自卑

其實呢....間中笑下自己d推都係輕鬆下啫，笑笑又無妨

上網太認真咁緊張做乜

工作、踢波就要認真喇

串9禾毒撚

Agger, 我真毒都未出聲

有陣時會講到過份咗

50th最梗要係首好歌 邊個選拔關我q事 反正主角都係myy 佢風風光光畢業就夠

Mayuyu
諗住畢業前買多啲佢嘅周邊

你今年投咗幾多票比麻友

而家咪後悔囉

繼續支持港女

屌....又講到鳩咁重要,原來係勝利球迷殯儀之星

竟然要我自己提返咁悲痛嘅經歷🤦🏻‍♂

屌你

守青對茜茜ge愛

真愛

不過講真，自己推比麻甩佬意淫，真係唔好受

我成日話水著比人睇蝕都差唔多

數字團可唔可以少d水著少d意淫

希望彩姐挑贏機

認同少啲水着
比班人睇蝕曬

就算無呢啲事都大把人會性騷擾mb😢

其實aks有冇做過research成日拍水著 係咪吸引到人睇

以後唔講 miru壞話啦傷害梗miru青既心情

茜青感受到小妹既無奈未，小百合係咁比人踩

件衫好靚

係唔係offically 一套現成買？

多情自古空餘恨.....

西清都係感性之人,今日老身同你一見如故,決定以後都會當你好兄弟

miru真係淫 氣質方面

ff下一定會
但係真接同啲mb講
有冇尊重過佢地

我條女嚟
記得由依同mion都著過

老實講 以為大多idol飯都係鐘意身材正玩開意淫但米po真係天地有正氣

講轉推 轉賣去握佢個啲先仆街

48水着我淨係睇你啱啱話講小D嗰個

拍水著拍得好睇都話
最慘9成係拍得唔好睇

因為我哋無嘢睇

我估普遍宅男都中意睇掛

中井都有d野睇架 btw可能只係因為米po多怪叔叔，鐘意ipad

米po兩大聖人︰
珠巴
西清

米po兩大賤人︰
本人
良仔

短髮ipad

佢係少數48水著拍到美感
有時唔係身材勁就好睇

mion都成日拍但係都唔好睇

直接講先係真大鑊🤦🏻‍♂

其實我真係接受唔到 算了岩岩先說好不提
佢係nmb穩坐ace位我都望佢好

關禾mud事..

邊到美感。。。 真係好abcd.....唉唔講

乳細咁你以為都唔好再開珠po啦,呢D衰嘢交比我做

O...原來反連3人組解散咗,sor

有無d會令人用欣賞角度去睇既水著圖share下

我淨係得原味內褲個張,你要唔要

成立半個鐘後已經解散咗啦

邊個粉腸諗著吊帶襪㗎🤦🏻‍♂

咁我走囉

大家都鐘意aya, mofu ，唔好咁樣

...

？

真係有 但要搵

唔係正氣，係自私唔想比其他麻甩佬意淫啫

不過間中一次半次我又覺得無所謂

岩岩sun青意淫珠珠。。。

禾唔係聖人，係自撚私，唔想益其他麻甩佬

放心,呢度真係無人意淫由住

日陽我都認有講過

係咪好事

我淨係有陣FF下同mb 拖手行街錫錫，算唔算嘔心

著男裝ok,著女裝就......

咁佢今日著Minions😍 我咪話聽日我都去usj其實係過幾日但唔知點講😂佢就話佢都好想去呀好想去呀 我就話咁一齊去啦 佢就好呀行啦行啦 作勢捉主我隻手行
之後第二轉去就話有睇新潟朋友 話佢綜藝能力幾好 其實我唔太記得做過咩 只係印象表現係ok 之後我話好想去新潟 好想睇公演 佢就話好呀快d黎睇我 我話好難抽 ，佢話抽多d 加油 ！之後我講話你係我宜家ngt首推 佢話第一好野好開心 之後我話下次單曲選拔一定會有你份
佢就話會加油努力 之後被推 臨走我講埋會支持你就完

好正常啫

我咪又係話兒玉遙係我老婆，好嘔心咩？

me無喎

因為你係ff佢哋做你個囡

你地果D唔算意淫喇好嗎

我都無,因為知道無可能,好唔真實

講到咁多嘢
之前唔係推安豬咩 而加禾而經變咗首推

我今日做左正經mode好唔慣
都係繼續假膠、叫春好d

原來已經正經咗 梳無留意

why not ? 唔通Les唔會郁手嘅？

但你今日上咗神枱喎

彩姐!!!
你屌還屌...唔好揾手撩

ff過迷路彩
btw棄左十世

噗！

想睇珠巴假膠

因為係純愛ff

呢件案嘅重點唔係我有冇意淫，而係浪子回頭金不換。

即係你認你係元兇

共犯
轉咗做污點證人

咁你有無叫佢躝啦屌你老母

嗰啲都已經係以前嘅事☺

今日奈良巴怒屌19staff

你哋相認咗？

咩事

應該講緊 真。奈良未遥

係喎 咁潟巴咪有機同惣清相認

揸住成疊劵用日文屌7 d staff做乜唔比我摸奈良
嚇到d staff即刻放行

宣家覺得未遥好正,點算?

冇摸 去到最尾先DD到 太夜

橙橙豬

即係真。奈良咁講？
但係你最後都無握？

牙細聽日唔洗返工

仲未訓,又話12點就訓

覺唔覺由佳咁正，求奇著件19tee 都正過人？

覺

巴打 good taste

不過都carry唔到珠巴件...

覺，但係有啲矇朧

如果中井知道珠巴轉賣佢件goods一定好hurt

佢整d咁既設計，我仲hurt 呀

幾時着

健身都MK

覺唔覺營運mon po

前日講完50單
沉日立即公投

g bra 着開46tee落 bar扮咩

其實我係AKS員工

男人野

仲有個 fb 已經 block 左台妹48，但都日日彈新聞出黎

但係中井個件比人感覺好毒喎

me no FB

請叫你老闆升老研

又咩page

係咪周街踢人入會,幾好笑丫

真毒又怕乜喎

TPE48

好似live得百幾個人睇

我老細聽我講比Aya入選拔之後,我宜家日日奶緊佢腳趾

不了 tpe
咁近 不如真係去溝好過

我毒男 fb 99% 係睇48 番組/公演直播

美南幾時企番c

百幾算係咁啦,又無野睇嘅

TPE48 d news
日日彈出黎好煩
台妹48 WFC

我連FB都冇，點睇？

係

唔....老細話呢期由住太紅,係捧都捧日陽先

開假account

㗎妹用Twitter啦

唉道理係人都明

sor,老細都要睇住盤數

日陽同由住握手28+2都爆,真係勁

NGT48 195 / *,363 (53.72%)
中指大lemon日陽辛苦唒

3個一定狂洗手

最慘d麻甩佬個身係嗅既

sor囉,我都想沖涼,但係日本咁遠點沖喎

up乜野

一落機就狗衝去握啦,邊有時間沖喎

去廁所用毛巾仔濕水抺下身....

我係咪真心左

係臭點都臭㗎啦

唔比人臭㗎

麻友台灣握手event ，官店跳出黎柒，柒到唔敢睇

註：台官店=香港官店，同一間公司

比，鄧mb辛苦啫

畢咗業跟本唔關官店事,其實應該係台仔柒先嘅,走去問官店咩詳情,咁官店又戇鳩鳩走去問AKS

港台官店真心廢
冇心搞或者有能力搞就好心放手，霸住個招牌

13樓姐姐對香港48飯黎講貢獻仲大

佢地話13樓姐姐好似Aya,攪到我好想去睇吓

如果係假嘅,我返嚟屌死班友

你上去扮睇生寫咪得

你覺得似唔似先

幾年前上過一次，果時未有Aya，所以唔清楚

其實我好憎去mk又迫又多人,我多數係港島

上面好似得生死同代購goods?

13/f

mk cwb klb me出沒地方

我都係灣仔同老同多

今日先去完

你去返工咋

係也

灣仔都係番工先會去啦。。。有乜好行

其實香港地真係好厭
點解我唔係日本/泡菜妹

日本妹就代表可以周圍去

女人係呢兩個國家無乜樽鹽咖sis

其實日本韓國仲慘，社會差唔多完全冇上流機會，除非讀到果幾間名牌大學

仲有代辦握手會及event

可能佢宜家都無呢

但做佢地開心好多

點樣代辦

dllm

我知 好似$100/1

你都係想講讀書唔成就揾個佬嫁咗佢啫

即係我想去握手,佢幫我抽握手

齋比錢，佢同你搞晒所有手續

係呀聰明

係，佢搞晒所有野

吓....原來有咁嘅服務㗎,咁就真係要去睇吓啦

咁唔知嗎,平時都係自己攪開,唔洗咁惡牙

唉...你揾個有錢男女嫁咗佢咪乜事都無囉

如果係日本妹 走去做idol體驗人生
泡菜既就去整容溝oppa
ff下都幾好

但如果少既 收$120到/1 好似係

我想出家做尼姑咩都唔使煩

去本家做握手女奴

你唔洗整啦
本身都膠膠地

你捨得somi咩

咁講你泡妹定㗎妹都係同一件事啫

我會想入nmb個邊咁玩得
其實我有諗過微整打下針 真心 但我無咁既勇氣

我諗過大執換過個樣佢添

日日都可以見到mb唔著衫走來走去

慘得過我成個人都想換

做得idol我會守法
想溝仔就唔會做idol

削骨還父

珠巴型棍都換

講係咁講,到時啦喎.....

J家仔溝你真係唔受

一定好痛
其實男仔執look仲易過女仔
gel 頭 戴con 俾人感覺乾淨 襯下衫咁 完

唔好架仔sor....

無頭東宮

都話肥毒柒

btw 出黎做野唔係講外表，係講銀包

唔係咁易咖乳師傅...

男人戴大眼仔

普通con ah diu 你

出黎做野唔係講外表，係講銀包

講銀包,咁你掂啦

講交際手腕

講呢樣我一定最差

唉 諗起都驚

我？我就得啖笑啦，人唔笑狗都笑

聽講你曾經為乃團mb一擲千金喎

記錯？我未握過？

乃嚟講千金難買紅顏笑

08古參

都話唔識日文未去過日本握

幾廿歲人就咪扮啦

信你一成...

有乜好扮，唔識日文冇feel所以未握過

不過好想去two shoot

係咪假膠mode

肯定同MB臉貼臉

都話報左名下月上日文堂，依家只識50音

唔識日文去two shoot 有冇問題？

2s我都想
Rena7

咁咪唔好講囉,身體語言,一嚟就㩒佢個頭埋嚟

影完就淨係講句 「阿你吉多」

守守清都成日好夜㗎喎

妖婦做女朋友每日生活點過

㩒埋嚟影相不如㩒埋嚟咀

做咩成日追殺佢嘅

咁又過份咗,我唔會對女神不敬嘅

近排成日失眠，瞓唔到咪唯有上嚟吹水

呢度24小時急症室,咁日on call嘅醫生係ck

松岡乜優正呀

details 可以睇富爺個blog
第日朝早會整早餐 好好的

雙面醫生個時最靚

靜啦，屌！

呢個醫生閪口閪面

我鍾意

早餐食腸仔...

I love 邪骨！

做咩出櫃

hey man大家都係成年人...

人又叫松岡，佢又叫松岡

點解有d松岡咁正，有d松岡咁樣衰既

真心失望
都係一生專一只愛prr算
miruki 留俾守青

唔...我有兒玉BB了，唔搶

邪骨留比我

見到prr就諗起之前入戲院睇劇場靈，嘥咗我個半鐘

菜摘都好正

又唔要美腩

繼續支持骨仔

佢對你做咗D咩,你今晚古古怪怪咁嘅

其實係續集，你應該睇上集先

都無人同你爭

禾同骨仔就結婚了

過台灣註冊

prr上左神推
myy Rena7 mina潟係在藉推

男男真愛

原來如此

佢另一套上年夏天電影超好睇

骨仔禾老公？

乜你推027嘅咩

骨=港女

ys總選個排開始

gay lo叫春

你咪扮 唔益你啲mk

耿耿於上次太絕情 殘留全是冷漠佈景
糾結故事極難忘 難忘愛你但我沒承認
都只因上次太忘形 誰人才重要未看清
應有對白被遺忘 遺忘半句道歉沒說清

痴線佬

上集 女優靈

超鐘意呢首

佢同花姐一樣,比譽為強推之恥嚟喎

無人信我真係痴線？

總選排名本家次世代 奈朱音 第4個到佢啦

信...咁你想點丫,洗唔洗比張證書你

墨清—>麥精

大家可以叫我麥精/精仔

不過我都覺佢算半個強恥 歡迎任屌 任屌唔嬲

想要！

做咩屌佢,我都覺得佢幾靚女嘅,不過係差D嘢,但又講唔出係咩嘢

你唔係係tg教人偉身咩

差啲麥精

無！教人要聽神巴話

諗到話我知
係咪上進心

即係.....

氣場個D,做c要有種吸引力,就好似阿醬,第一次睇不要脫人家的水手服咁,你真係會嘩一聲

This

好聽過原版

不如你正常番先啦,好難溝通呀

原版落D攞嚟彈好正喎

呢個呀,彩姐

呢條片第一次睇真係正到

舉po開緊死因研究庭

係圖區唔係欅po
btw佢又係慘啲嘅

諗起Q10啫

係咪因為佢樣衰咋

Q10其實有D悶

晚安喇大家～
唔好咁夜瞓呀

OYSM

一代釣師

又係時候開新Po了

加油
訓先

木礻巴搞啦

由佳下次總選第三

去唔去usj好

有fd 去咪去

想撞下潟姐 尋日唔記得問佢會唔會去

頂又唔留到最後一齊摸埋先 真心正 佢唔比你走家 雖然我本身係冇諗主握佢

以後唔會再有DD劵

我都諗過搵未遥 米團暫時重係握過一個

諗住讀完書去包部

你想包你而家都可以去包啦

儲錢先啦

借貴利

今日係咪同潟巴去usj

同みはちゃん去

佢今日過香港同我去op

支持咗邪骨未？

你試下再咁多嗲

歸家喇
米po是我家
清算所有mk

良仔we are fd子

你啱

睇過下

食麵包啦

這夜我又再獨對夜半無人的空氣
穿起你的毛衣重演某天的好戲
讓毛造長袖不經意地 抱著我靜看天地
讓唇在無味的衣領上 笑說最愛你的氣味

好聽

check 番隻歌應該大過呢到9成人

不了

mk潟

do what

影high咗

mk妹

12-13年係佢真 全盛期

潟姐做乜唔開眼

好q件衫！

我杯茶

係咪要爆po
定等陣再爆

真係好似茜茜

茜茜𡃁妺啲

2個都靚

都唔係既 茜睇落都幾成熟

仲有人著kenzo😑

咩係kenzo 潮流嘢？

潮流大師又講火星話😥

淨係識uniqlo,giordano

奈良真係幾正
尋日陪Soda巴去，握左一張

hi
ngt好多mb都正㗎
不過當然我最正

佢尋日套衫

唔通同soda巴去usj嘅就係你..

間唔中囉

米PO尊重唔同類型既戀愛

茜茜短髮？
咁我知潟姐短髮係咩樣了

原來禾茜剪左短髮 好耐無睇綠團

一齊去usj唔代表咩
而且可能佢哋係女

我返左香港做港奴啦
佢就搵女同學周圍玩多幾日
我同佢一齊握手姐

唔係札左咋咩

唉 mk巨又串

靜啦mk妹
btw估唔到soda巴係啲咁嘅人

扎咗咋

btw收皮啦邪骨

收皮啦，你下面都扎左啊

1000